依個女人大家要搞搞佢，重有黑警同海關

戰略物資可除便進出香港？
定係依幾日根本無証既UC 唔係UC?

一支鐳射筆都咁大件事，咁依堆野點計？

同黑警使咁多錢買野，點計依批野？即係黑警自己洗黑錢？根本無買淨攞錢走？

簡體字？

Cls

黎翻招 草船借箭

推 係核彈呀

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

估計係哄啲支持警察人士捐錢，之後就食咗一大半，然後損一啲被警察，做個樣。

完全唔明送裝備俾警察有乜意思，有錢你驚警隊採購唔到裝備咩

陳淨心你唔識

呢啲戰略用品唔係話禁嘅咩
送之前即係藏有咗一段時間啦，藏有工具可作犯罪用途
加上唔知仲會唔會私藏咗部份
之後用相類裝備冒充警員犯法，想嫁禍警隊喎

知
但我講件事
1. 依d 野可自由採購？
2. 可自由存放？
3. 黑警使左咁多錢，點解要人「送」？係咪d錢自己吞左
4. 海關私人入口依d會唔拉？
一樣5mw 鐳射筆都話攻擊性武器，咁依d呢？
5. 係咪有人洗黑錢？
6. 黑警點解可以收？武器可以咁樣送？下次送咩？

依d事要留底，上庭可以幫手足打？

張相似真係送左入狗屋（左上第一張）
依堆武器點都要黑警解釋！